有無人食過深水埗坤記d白糖榚

屌啦星又話好撚出名 賣成7蚊件
仆街酸撚到傻

依間超唔掂，又貴又細舊又唔好食
都唔知點解咁多人幫襯

真係酸到仆街